《關於地球的運動》第6話

故事背景簡介：故事以15世紀的歐洲作為背景，羅馬天主教以外，或者質疑上帝創世論都會被當作異端思想，不斷被處以火刑的時代。主角神童拉法爾已經預定好了要跳級上大學，而大家也都期待他去專攻當時最為重要的神學。對於最為重視合理性的拉法爾而言這是必然的選擇，只要遵循合理性世界就是易如反掌的。然而某一天，在拉法爾的身邊出現的神秘男人，他所研究的正是在異端思想中最核心的「真理」，地動說。

Dr.Stone開托左教科書既出路

Lm

即係點？